瀏海整理懶人包！Angelababy打理瀏海全靠這兩招！

近期不少女星都剪了瀏海，陳凱琳、吳佩慈、Angelababy都是當中一員，大家剪了都有不同氣質。但剪瀏海後的打理也是另一難題，幸好Angelababy早前公開了瀏海的整理懶人包，有瀏海煩惱的你要密切留意！

Angelababy早年已嘗試過瀏海look，予人更甜美的感覺，更添幾分韓妞味。

女神瀏海速成法
原來Angelababy雖然貴為女神，但也自言不愛洗頭，但為何她的瀏海依然如此整齊蓬鬆？原來全靠以下兩大招數！
1/ 吹捲可維持一整天捲度！
當早上起床發現瀏海變形的時候，可先用清水加噴壺把瀏海噴至半濕，然後在吹乾的同時邊拿出圓形梳子邊捲出理想的彎度。雖然這個方法需時，但卻可維持一整天蓬鬆不油膩的效果！可以隨身攜帶dry shampoo，當瀏海變扁塌時便可急救一下！

2/ 善用中型髮捲！
想瀏海的弧度更誇張的話，可以善用中型髮捲，這個方法應該更適合懶人，不過記住唔駛捲太耐，在瀏海上停留10分鐘就可以！

咪撚 quote content farm 啦戇㞗